未打一號波已經咁!

未打一號波已經咁！

【天鴿襲澳】澳門新葡京員工人力頂天鴿吹襲